RIP！侯活六歲孩子的母親在六週前去世

香港時間5月16日，據名記Dave McMenamin報導，湖人球星侯活今日在接受採訪時表示，他六歲孩子的母親在大約六週前不幸去世。

侯活表此事讓他對生活變得更加心存感激，在NBA暫停期間，侯活一直在佐治亞州與家人待在一起。侯活表示孩子母親並不是因為新冠疫情而去世的，但沒有訴說具體原因。侯活一直與孩子母親保持著聯繫，並設法去參加了她的葬禮。

據此前報導，侯活目前與五位不同女性共育有五個孩子，但至今未婚。

咁撚高一定屌到上肚

以為係以前愛華頓嗰個美國龍門

玩具Wfc 拉

開錯台喇

屌

五個咁少
之前唔係話有廿幾個？